信唔信好醜命生成？

好多野好似整定咁
愛情係，事業都係